%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%



\documentclass[livret_ma10_r.tex]{subfiles}
\begin{document}

\section{Étude de courbes}
\label{sec:courbe}



% \begin{exercice}
%   On considère l'hyperbole d'équation $y = 2 x + 1 +\frac{1}{x}$
% Expliquez pourquoi la droite d'équation $y = 2 x + 1$ est une
% asymptote de l'hyperbole.

% \begin{sol}
%   L'écart entre la courbe est la droite vaut en fonction de $x$,
%   $\frac{1}{x}$. Donc à mesure que $x$ devient très grand cet écart se
%   réduit, on dit que la limite lorsque $x$ tend vers $+\infty$ vaut
%   0. Donc, la droite d'équation $y = 2 x + 1$ est une
% asymptote de l'hyperbole.
% \end{sol}
% \end{exercice}

